「投票」返工撚入黎

唔會
要學識調節心態

Details?
唔啱就quit lor

睇你點睇你份工

唔需要理佢
Old seafood
自己有自己做就得

頂唔順resign la